（激準）春袋之占卜（深夜限定）

貼你個春袋上黎 ， 之後再講想問咩
我就可以係你個春袋身上既紋路黎占你未來既事

問姻緣☺️

Bam

You too